笑咗一啖

我哭

熱b